秒回

比半秒你

？

廢

唔係話訓咩？

笑撚醒哂
美國又現冒牌手語翻譯員 演技驚人

太開心啦好耐無咁吹水 但之後都唔可以咁了

做黎做去都係咁

我睇哂
笑撚到我

點解呀？

本身識手語？

唔識

日夜癲倒身體唔好

跳緊舞？

我都想g

唔識唔會知佢做左d唔關事既動作

你識

呢個真
但好難改追個習慣

我前排keep到

就係唔識
所以睇左一陣其實都唔知佢做緊乜
唔講我唔會知佢亂做

咩事越黎越夜

佢啲表情笑到我好辛苦 抖唔到氣

我都唔知

On9wai

反而係表情正
見佢好似好認真咁諗

屌係 佢唔明個個人講乜個樣真係黑人問號樣 屌笑到我

唯有聽日盡量早d起身

木用。。

早抖大家！

有用
眼訓應該會早d訓
不過首先我要晏畫唔訓

唔信

早抖x2
我都熄左燈

聽日繼續

88

想一想你的父母。當年他們為了你的正常的身體發育，為了你能夠長的高大聰明，給你起早貪黑的做飯，不捨得吃好的穿好的省下辛苦錢給你購買一切的好東西，而你這個不孝的的無知的愚蠢***，卻在背著父母偷偷的手淫，把父母給你辛苦做飯你吃進身體的營養和能量都給白白的射了出去！你不但沒有長的高大聰明，反而長的瘦小猥褻虛弱不堪。朋友，你想一想，你是多麼的令曾經對你有著巨大期盼的父母失望！！想一想，如果你是父母，你的兒子手淫自殘，你 是什麼心情和感受？你難道不極度的憤怒和失望失落嗎？！

想一想你的身體。看一看你的身邊的人，他們沒有手淫，所以他們的身體和智力發育正常健康，所以他們能夠盡情的在籃球場上打籃球，他們能夠盡情的自信的在社會上奮鬥，他們能夠盡情的展現自己的才能和風風光光的取得人生的幸福和成功。而你，因為手淫，身體發育嚴重的不良，身體的智力體力和精力都極差極爛，你還能幹什麼？！你只能悲慘無助的一個人默默忍受巨大的痛苦！你只能被別人看不起被別人嘲笑諷刺是無能是笨蛋 ***！再想一想你自從手淫之後所患上的那些莫名其妙的種類繁多的疾病，這些可怕的恐怖的疾病慢慢的吞噬你的健康毀滅你的意志力，破壞了你的正常的生活的軌道，讓你一次次的整天往醫院裡跑，把你的父母或者是你本來就不多的辛苦的血汗錢都不得不送給醫院……花錢買罪受，多麼愚蠢的行為！而這一切的痛苦可怕的源頭，就是手淫！！想一想，如果你沒有手淫，那些治療因為手淫而得可怕疾病的錢還有那在家療養的時間，你本來可以投資在自己的學業、身 體、事業上的，本來你可以把那些成千上萬治療疾病的錢來孝敬你那辛苦的父母的！而你因為手淫卻把錢都白白浪費給這虛無縹緲的色情！

Me too!!

Hi

Hohoho

Goodnight!!

我愛你

Ok

早過我

咁早起身做咩

自然醒

我都係
但重訓左喺床

me2。。。

Hii

bye

Yo

說白了

如果看着我

wohooo

有fd問我借錢
點好？

借幾多 咩fd

?

借俾我

幾千
其實又唔算太熟

借錢如送禮

比我唔借

wooooooo

你話我都好手緊

累

我都想唔借

佢知我唔手緊

瞓醒都攰

你借500$ 話 最盡了

真秒？

假

頭痛

你話借哂比啲fd

又得喎

蠢到

有料

個腦都借左俾人

借咗無得還

never北上

佢應該會還啩

憎

Omg.....

有ex

Me too so dirty

放假了

點解會理解到咁？

u are dirty

冇街去

我夠無

唯有同fd落樓下食tea

咁夜食tea

Yes me 今晚不沖涼

哪來的ex

聽日呀

有鍾意嘅人

食咩

好污糟
涼一定要日日沖
頭都要日日洗

都冇

米線啩

吹牙

雲桂香

咁灰

唔會頭痕咩？

唔去

都冇咩所謂丫

好辣

食親都唔敢食辣。。。
個頭會出汗

唔呀

自己最開心

渣ga

搞錯
點解咁好

炸醬好辣

咁又唔係喎

咁你想點呀

太遠了
懶去

咁食咩米線

咁冇得試lu...

冇咩想點
悶咪搵吓fd

真

周圍都有米線啦

。。

做咩

飽

食咗咩

食雞翼米線啩

正正正正我要食

食囉 唔好諗

食女

食嘢未

食完飯啦

咁凍去邊

聽日食啦

聽日食意粉

意粉肥呀

米

同女女去銅鑼灣食

有女正仆街

呼吸都肥

rich

唉屌 兩老真係 咁夜都唔番屋但 突然有點擔心佢地係咪想搞離婚

打比佢地

睇過老豆8字 易有二段婚姻 兩老呢幾年 三句唔埋兩句就嘈

其實咁小事 嘈乜鳩 早兩日吹到想離婚

有時我老母真係幾過份 我都憎我老母 但又好矛盾唔想睇到老豆獨自終老

唔打啦 屌 要番始終會番 要走留不住

你老母做咩

所以你都係做好自己算啦

無啊 屌 早幾日見到雪櫃仲有兩罐擺左好耐既啤酒

問要唔要 唔要就掉 然後就嘈了

更年期係咁架啦

有二段婚姻既話唔驚孤獨終老既

不過有冇得調解吓？

兩老加埋都過百啦 仲再結 唔想多個細佬

祝天下有情人終成兄妹

g持

集氣